7月1上會唔會有咩行動糾正五年前嘅錯誤？

如題，糾正返5年前「唔好激嬲共產黨」嘅錯誤。
雖然港共政府依家仲未公佈當日時間表，
但係過往活動都係七點幾開始，八點升旗。

大家可以不同意，但記得不譴責！

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp: